尋雞尾鸚鵡 呠呠囡

希望大家可以幫幫手留意下
我地屋企真係好錫好錫呠呠
自從琴日走失咗之後 父親無咩點瞓過覺
由朝到晚一路叫呠呠一路行公園
或者推住架單車周圍走
我地成家人都請咗假去搵呠呠
4月1號就係呠呠4歲生日
希望可以同佢一齊過
麻煩大家幫幫手廣傳

尋雞尾鸚鵡
名：呠呠
地點：沙田沙角銀鷗樓附近
時間：28/2 下午5點20分左右
聯絡電話：
黃生 6171 0305
司徒 9466 6785

有酬 謝謝

推

飛走左啦

我都有養雞尾 幫推
Btw,你有冇腳環黎相認返架?

幫推 希望搵到

幫推！

佢無腳環
但佢識得轉圈、hand hand同打開隻翼
同埋無剪到翼架

連登鸚鵡tg group
一齊分享養鸚鵡既樂趣

個group入面啲人都唔撚乜彩人既 高竇到死 退撚左好耐

放左上fb啲group未呀
年中都唔少人搵得返架
希望你都搵到啦

推多次出面風咁大呠呠快啲翻屋企
樓主唔好放棄呀雖然好難，但都見過唔少人搵得翻鸚鵡
有時可能比人keep起咗都唔定

自膠㩒咗不推文

琴日有個阿叔話見到呠仔被隻貓嚇走咗
搵過幾次都搵唔到喺邊
我會繼續盡力去搵架
如果比人攞咗黎養就望佢遇到住好人家啦

放咗上好多fb grp
同埋叫咗好多人幫幫手廣傳
仲貼埋街招
希望快啲搵到呠仔

幫你集氣搵返
走失寵物真係會好sad

幫推，希望快啲搵到呠仔

jem哥隻雀又飛走左呀

係麗豪附近見到你張街招, 幫推

希望會飛到人地屋企照顧住先，都唔知係街佢地識唔識肚餓就自己飛落地搵食

希望你搵到
我2002年有隻同品種嘅鸚鵡
都係飛走左，唔係度了
多謝死黑警有份參與

幫推
祝樓主同雀仔早日團聚

見到呀冰都有幫手post ig story
樓主加油

人地飛走不知幾開心 終於自由自在 係要困住人地

不要放棄

鸚鵡都7歲IQ唔同貓狗.
可能佢真係有心想離開,唔番黎.
要番佢一定識路.

等下啦

我都有養雞尾成11年。
有次發惡夢佢飛走左都嚇醒左。
幫你廣傳下。
你最好放埋上沙田友group。
痴街招。

推
沙角嘅朋友仔幫手留意吓

推
希望早日搵到

你屋企人走失左你會唔會開心呀？用下腦啦！柒頭

佢屋企人唔開心姐？隻雀好開心咼

你有冇諗過雀仔飛走左係唔熟識嘅環境可能會驚。你唔幫手唔緊要，但唔該做人有返啲同理心同人性，唔好喺度落井下石。🖕🏻🖕🏻🖕🏻

算啦算啦呢啲人唔好理
好多謝大家幫幫手

唔係落井下石
不如咁 你黎我屋企住 包你一日三餐
但一世唔準出街 怕你唔識路會驚 好嗎？

既然係咁 你出去屌晒寵物台所有post嘅人啦
大家都喺屋企養寵物 你唔夠一視同仁喎

如果隻寵物你開門佢都唔走/走完識反黎（貓狗之類）無問題

但養雀/倉鼠呢啲 人地本身就想逃離 唔想比人困住
為左滿足自己而困住佢地係好自私

希望早日歸家

我覺得唔可以咁樣以偏概全嘅
會有想走嘅貓狗，亦都會有真心痴人類/主人嘅雀仔倉鼠
而且年中唔少走甩嘅寵物 都係突然比嘢嚇親先走失咗

更何況香港唔同外國獨立屋，係一幢幢高樓大廈
假如隻雀係意外飛走，想搵翻主人屋企都搵唔到啦
就咁睇樓主一家都好錫隻雀 無剪翼+會帶佢落街
唔好咁快話人地「困住」「自私」啦

係埋附近區議會辦事處貼街招啦
問埋d清潔工人呀
成日坐係到嘅阿伯
仲有乙明街市阿叔
有時d人執到動物會放係佢到

成日見到你ig 廣告, 希望皇天不負有心人啦

好呀好呀唔該哂你
我哋都有搵到區議員幫手

你條契弟唔係落井下石係咩呀？
好多時寵物走失係因為突然受驚而失控亂走，之後再搵唔到返屋企嘅路。依家人地日日擔心你就講啲咁嘅野，你唔係落井下石？你撚鳩我呀！
你嗰啲歪理自己返屋企閂埋門自己慢慢打飛機。冇人想知你點睇，你咁撚威嘅，你係寵物台自己開post同其他人講。
知唔知呀On9
你都真係犯賤
屌你老母

你講嗰個乙明街市阿叔係邊個啊？
我哋想搵下佢

有間水族雜貨鋪
老闆養好多雀
不過我武肺之後冇去過
唔知佳寶開左之後仲有冇呢間鋪

好 如果好彩搵得返 睇下下次會唔會又飛走 咪知佢想唔想走

佢唔走既 咁ok

DLLM次次睇撚見啲尋雀post都眼火爆
喺Facebook Group都已經成日有人出呢啲post，但啲撚樣主人都冇做好防範，冇做好警惕，跟住然後走失咗就出post ，又話好撚傷心又盛，一早做撚好啲措施咪可以防止呢啲意外囉，唔識養就咪撚養啦

祝所有走失雀嘅主人死全家